香港眾志稱網頁被黑客入侵 被修改為愛國內容

香港眾志表示，網頁被黑客入侵，網站頁面被修改為愛國內容，現時正在修復中。記者嘗試登入香港眾志網頁，顯示為無法連結。

香港眾志表示，過去經常受到有組織的黑客攻擊，譴責有關黑客杜撰香港眾志成員支持釋法的行為。

香港眾志批評行為屬於幼稚的民族主義操作，重申人大強行釋法，取消民選議員資格，是剝奪超過18萬選民選舉權利，令香港步向三權合作的威權體制。

咁渣架

PASSWORD用chifung1234?

又leak哂重要資料

唉...眾志班天才...